曼城故意放這歌羞辱車路士？球迷怒罵:雙重侮辱

曼城6比0血洗車路士餘波未平，比賽後伊蒂哈德球場現場播放的一首歌曲，如今又惹出了麻煩。

終場哨響起後，沮喪的車路士球員突然聽到一首熟悉的歌曲，曼城的伊蒂哈德球場在現場響亮的播放著《One Step Beyond》（《領先一步》）這首歌曲，但此時此刻放這首歌，卻是大有問題。

這本是車路士主場史坦福橋的保留曲目，每當車路士贏波後，都會在史坦福橋現場播放這首歌，如今在6比0血洗藍軍後，曼城主場卻放起了這首歌，難道是在諷刺和羞辱對手？

網上一下就炸鍋了，尤其是車路士球迷，簡直怒不可遏。Twitter上，有藍軍球迷說：「曼城真是格調低賤，偷了我們的歌曲，在終場時候播放……」還有人說：「這首是我們主場贏波的歌曲，曼城賽季唯一一敗後（車路士主場2比0曼城）也播放了這歌，現在……曼城真是沒品，不值得尊重。」另有人說：「對車路士的羞辱（指比數）之上，又加了一層羞辱。」

據《倫敦標準晚報》披露，曼城球會官員在現場察覺到了情況不對，干預球場DJ中斷了歌曲播放，並對車路士的同僚表示了歉意。不過，影響已經造成，曼城和藍軍球迷們的恩怨又深了一層。

見你地咁慘播返你地隻飲歌鼓勵下都唔啱

玻璃心

贏波唔串唔通留翻出年拜山先串啊？

入6球同播歌邊樣衰d

怨

低死

輸到懵撚咗？

六弟洗撚尊重咩

面係人地比

咁都有得講

你串人就得 人地串你又唔得

玻璃車

唔啱聽下次播第二首囉

利迷有咩資格留言

佢放水比鏝城 阻我利重奪英超 咁都唔屌得?

？

播stop crying your heart out 好冇？

私家雞曼城

「這首是我們主場贏波的歌曲，曼城賽季唯一一敗後（車路士主場2比0曼城）也播放了這歌，現在……曼城真是沒品，不值得尊重。」
車狗播就得，你播就係無品。屌咁強國feel

播藍天啦屌

怨婦

痴撚線你車狗贏波就可以播，我曼贏波唔可以播咩？ 屌乜春姐，自己拎黎柒

下次播 sorry sorry

垃圾轟